[
    {
        "randomId": 569
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Inuma mu ntabire",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ruvuzo irivuga ikibumba",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Umwangange",
            "option_3": "Inzoga mu kibindi",
            "option_4": "Umuganda",
            "correct_answer": "Inzoga mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Umwisheshe",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Mihigo",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiragirimana afite inde",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Keishongora cyane si ko kujya ibwami",
            "option_1": "Ivubi; uruyuki",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Umudwedwe",
            "option_4": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Umudwedwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndi mugufi nyirazo",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Urubura",
            "option_4": "Umugore unnya kugihuru",
            "correct_answer": "Igicaniro; igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akigize umugozi kakigira umuganda kagashyira umwami ku murwa",
            "option_1": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_2": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Umuhotora; umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye inyama",
            "option_1": "Inzara y'uruhinja",
            "option_2": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Isake"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Icy'ubwoya icy'impwempwe cyagarika impanga mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Isinde",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Igihumyo; umwobo",
            "option_4": "Akanigi mu ijosi",
            "correct_answer": "Umwungu mu ncoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gihegege mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Akabeba mu buki",
            "option_2": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_3": "Agahinda mu murima",
            "option_4": "Intosho mu manga",
            "correct_answer": "Akabeba mu buki"
        }
    }
]